大快活食咖哩牛腩飯，食到有雞骨，仲發現有雞肉

有雞骨，一口咬落去，咬親個咀

搞錯！仲見到佢撈埋啲雞肉....扮牛，越搵越多！
嬲左
即刻去換過一碟！！

換完一碟
仲係有雞，今次仲鋪係面...

無限咖喱飯大法

唔知佢點解會撈埋一齊
好反感

投訴啦屌

咁即係牛同雞一齊煮
咁有d 人敏感/ 宗教問題唔食得牛咪.....

垃圾，去大家樂啦

你就爽, 咖哩牛有雞

食左咁耐都未試過

大家樂都冇試過咁離譜

單拼價錢
雙拼享受

大口大口食咖哩牛腩本來係件賞心樂事

你老尾咬到一大塊雞骨，插親個咀

感覺好差

有骨同冇骨擺埋一齊又係離譜
你拍埋片去海關啦，入硬佢

唔通其實係一齊煮

可能係上手有人食完...

大快活咁垃圾 狗都唔食

一句「嬲咗」之後我仲以為樓主會拍檯屌人老母

屌，咖哩牛腩唔夠汁咪係咖哩雞到偷啲汁囉
利伸 發夢見到幾間快餐都係咁

大快活搵杜汶澤只係贖罪 成日扮本土
搵神秘顧客逼鳩d員工greeting 賤價時薪要埋d呀姐送餐
下午茶又貴又難食
夜市全部頹飯級數 唔跟野飲又要賣到貴一貴

大家樂>>大快活

識得樓主
佢po上黎之前心裏面都經過一番爭扎架

之前食過一次，加杯凍奶茶$60
勁多牛筋，冇乜腩

今次要走牛筋，
點知佢比雞我，
好難捉摸呀！

我一個人食

我都諗過

叫雞果陣唔見佢偷牛

可能走牛筋少左料送番d雞比你呢
同埋牛筋咁正走乜